大愛撚：其實前線定和理都做得好好

呢兩日行動並無絕對既對與錯，大家都做得好好，預期一有事就互屌互蓆，不如檢討下不足大家一齊行落去，睇下大家既好處互相取材

我見好多手足拎住
「812行動咪幾成功，點解今日要搞成咁」
「都係班xxx，破壞晒我地xxxx既行動」
就兩日既情況，我地係無得拎黎比，畢竟好多前題都不一樣，啲狗就係聽要製造兩日反差，令我地用812既行動做定錨點，令內部有比較之心，從而達致分化，之後既任何不成功都會被人用812去比：

1）人數多寡
812：人多到你只要有企係到乜都唔洗做，機場自己癱
813：人比三日和你飛活動既其中一日仲要少，連arrivals hall都打唔爆
> 唔做不合作運動係癱唔到機場

2）劇本唔同
812：Fake news + 大眾恐慌劇本
813：嚴重滲透、煽動仇恨及種族對立劇本
> 兩個劇本一樣難打，都係狗隊成功令我地跟劇本走，呢下無得互屌互割蓆

3）參與者目標
812：受811情感感召，即刻請假到場集會支援 > 大部分應為真和理非，所以癱到機場就收貨有突
813：811情感感召回落，人數不大如前，即使係放工之後，現場都唔夠人，到場既手足明顯大部份為運動活躍參與者，所以今次focus除左落係癱機場外，亦都被轉移去打狗 + 捉鬼

4） 時間
琴日：中午4點左右開始散fake news > 唔想等人收工會有更多人入
今日：夜晚10點9左右 > 有手足聽日返工已經散左 + 部份手足搞左成日攰到hihi理性思考停頓

好欣賞不合作手足知道會被世人數臭都去做人肉路障既勇氣，我明白你地一定會諗唔做野就同前三日和你飛係無分別，所以先想「做啲野」，見住佢地被旅客狂屌都罵不還口，仲不斷解釋同嘗試提供，真係幾佩服佢地EQ,；
同時，好欣賞和理非手足既點到即止，唔做多餘動作同受鬼挑釁，嘗試去禁住失控手足，其實有狗入機場外，現場同圍都有零星事件發生，包括有人非禮、大陸人屌老母，而即刻有手足去圍，最後都係和理手足調解晒

引用李柱華狗狗句格言「唔完美、可以接受、但需要改善、改進」，大家都有互賞欣賞既地方，互相配合就最perfect池，停止互屌好嗎

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。